有冇人試過自殺？

死唔去要留院係咪一定會聯絡你屋企人？

好想死
但好驚死唔去

join

試過 成功左

上IFC跳落黎都死唔去呀?
你怕痛多過怕生存喎

會呀
係呀好可能死唔去
而且仲好痛好辛苦...

其實真係好難跨越心理關口

有事搵專家傾 連登只係討論區

冇嘢係100%保證
呢個世界幾意想唔到嘅事都有可能發生

死都怕死唔去彈撚開啦 唔想死仲搞辨

想死嘅人一撚早死咗啦 撚會開po咩 討拍呀

試過？
jump?

試過
死埋

樓主, 有咩令你咁既想法啊?

我試過呀
而家喺冥登回緊你

講下點解想死黎聽下先